荃灣福來邨附近有咩好食？

放lunch唔知食咩好。

老闆娘米線

ok隔離間米線唔錯

好多野食喎